口徑一致：唔係藍絲，係親共恐怖分子

藍絲呢個名太溫和，
人地出哂刀又打大肚婆，
但又學人玩污名化，將我地所有黑衫既都叫暴徒、曱甴，
總之一有撐警親中撚，即刻問佢係咪恐怖分子，佢講乜都好都話：你地斬人，仲學人講咩暴力，你地最撚暴力。
要污名化到佢地割席、分化。

晒氣啦 叫連登仔轉名難過登天

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

push

推

不要說藍絲，試著說: 親共恐怖分子

同意 dklm曱甴前廢青後 我地要統稱佢地更難聽嘅名

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi
入group後
1) 睇pin
2) 掉你twitter出黎俾人follow
3) 每晚如無意外9點行動

親共暴徒？

都可以

唔好再講藍絲

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到